{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159946?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소풍가는날펜션"
    },
    "text": "朝食は無料で提供されており、時間は9:00~10:00です。 朝食は家庭料理の韓定食で、様々な種類の肉類や鍋、スープなどを提供します。 朝食は無料で提供され、時間は9:00~10:00です。 おいしい家庭料理の韓定食をご用意しております。 販売メニューとしては、様々な種類の肉類や鍋、スープなどが用意されています。 幼児は人数に含まれており、追加料金なしで入室できます。 36ヶ月以上のお子様からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 6~10人以上の団体が訪問する場合、隣接する客室を2つ予約して利用することができます。 無料Wi-Fiを提供しており、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭やグリルが利用でき、雨天や冬は利用できません。 炭とグリルを利用する場合、4名基準で20,000ウォンであり、追加で1名当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキューサムギョプサル焼きとバーベキュー肩ロース焼きは1キロ当たり70,000ウォンであり、炭や野菜、調味料は食べ放題で提供されており、当日現地で決済可能です。 朝食は無料で提供されており、家族や友達同士で利用するのに良い団体部屋もあります。 ここは川と山が近くて美しい自然景観を鑑賞することができます。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は9:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "朝食は家庭料理の韓定食で、様々な種類の肉類や鍋、スープなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児は朝食を利用する際、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれており、追加料金なしで朝食を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "お子様が6ヶ月以上の場合、朝食に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以上のお子様からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "団体で訪問する場合、隣接する客室を利用することは可能ですか？",
            "answer": "はい、6~10人以上の団体が訪問する場合、隣接する客室を2つ予約して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭やグリルが利用できますが、雨天や冬は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は4名基準で20,000ウォンです。追加で1名当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサムギョプサル焼きとバーベキュー肩ロース焼きの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューサムギョプサル焼きとバーベキュー肩ロース焼きは1キロ当たり70,000ウォンです。炭や野菜、調味料は食べ放題で提供されており、当日現地で決済可能です。"
        },
        {
            "question": "家族や友達同士で利用できる団体部屋はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されており、家族や友達同士で利用するのに良い団体部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "ここは川と山が近くて美しい自然景観を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 610
    }
}